鍾意女朋友只係因為佢對我好好

巴定絲
善用完起底 發現不男不女

但其實呢個都係一個優點黎
仲係好難先有既優點
茫茫人海裡面幾難搵個真心為對方付出既人
其他條件野 唔計外在個啲 可以由冇變有
但對你好唔好呢樣野係睇有冇心